香港有冇邊度買話梅好食??

好想食

元朗有檔近新街隔隔離 唔記得具體位置 大約係唐順興燒味隔隔離 下次經過望下咩名先

同問

么鳳

lm

哇屌
住港島

好，下次去試